覺唔覺得今晚勇武風氣嚴重好多？

突然有一班人話衝
上左咁多個熱門
大家知發生咩事啦
又有人帶風向了

大家記住黑社會平時犯法都唔係我地拉
唔好幫黑警做埋佢地果份

唔衝之後呢？階段性勝利？比人打完之後就可以慶祝？
定係你覺得政府會介意比人話再次警黑合作？
有邊撚個政府可以警黑聯合血洗一個地方既鐵路站？
印度都無呢種事呀屌你老母

然後你班撚樣仲覺得警察會執法？
你是咪想笑撚死我？

定係你又想同我講乜撚野外國勢力會搞鳩佢地果d on9野？
仲係覺得自己香港別人救？

只防守不攻

明明今日中午都一直叫人唔好亂嚟(最起碼係元朗)

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

要贏唔一定要衝人地條村
要對政權呀傻豬

對政權？比d建議來呀？

聽記者會打飛機？
和理非嘉年華？
階段性勝利？
今天我？

做人唔撚好太忘本
好好記撚住，自己今日仲可以係到打字
係因為612有人幫你衝左，唔係既話送撚哂返去啦

咁你可唔可以講下聽日想點？
比人打要還手保護自己冇問題
但唔係主動同黑社會隻揪
我諗你打咁大段野唔係五毛黎
但希望你諗清楚係咪要做主動攻擊果一方

從來冇話佢地on9
只想大家小心D一齊贏

真正既連登仔是聰明的
勿比D蠢豬帶到風向

最少要佢交低個祠堂啦，物理上打爛定係用火
我無意見，睇前線物資決定

問你有咩建樹，你就反問我
我而家問緊你呀，和理非有乜撚用呀？
可以點撚樣對準政權呀？
一句都答唔撚出？正係叫人唔好衝？
三毛又轉移視線？問者先答論呀？

我都希望係
勇武巴打一個都不能少

明白師兄你心入面團火，但聽日入村搞佢地個祠堂，我地就真係變左暴徒搞人祖宗，係中國人社會你都知係幾咁嚴重既問題。難得宜家民意又更傾斜於我地，師兄拜託你聽日忍一忍

交返個祠堂比你又有乜用
黑社會收錢做野 唔好將佢地放落政治層面
你有錢叫佢地打人都得 岩唔岩？
所以點解仲要哂力主動出攻擊打佢地
贏左打佢地係爽呀 但係咪代表可以真普選
一陣黑社會加黑警合作打鳩返你仲難打
和理非有咩用 建議你聽返劉細良
我知巴打好有心 但停一停諗一諗

就問返你一句，嬴民意
之後呢？可以點？
打飛機階段性勝利道德光環人道譴責？

2014嬴民意嬴到今日，二百萬民意夠未？
都係無撚用，你今次坐到係到打字都係因為勇武612幫你衝左
做人咪撚咁撚忘本啦

和理非